【真係想知】獄中手足幫香港人爭取5+1等移民方法，真心想知如果佢地知道泛民吹起移民風，搞到全世界和應，佢地會點諗？？？

睇下當年MK妹都識講呢句

而家每一個泛民KOL都係吹緊叫大家移民
香港變東德，變新疆
而大家又真係BUY呢套走佬救港論

想知獄中手足會點諗
有無人知
好似無聽人開PO問過呢個問題

已封鎖會員 宣傳不分化再捉鬼

PO過啦 我好撚鍾意喺海外鍾意香港 鍾意到一年會返嚟幾次㗎 唔講了我著件黑衫出唐人街食點心，一陣落club

認真問
手足既負出係咪為左大家可以安心移民救港？

＊付出

在英理大手足 有感而發

Block分化賤種

知唔知愛爾蘭點獨立

原來呢班全部都係分化撚

泛你老母民咩
係咪唔鐘意聽就LABEL人泛民呀

用個腦想下，偏黃既香港KOL，
唔討論移民(以論證政府管治失敗)
有咩可合法討論？

淨係知波蘭係點立國

移民就論證到政府管治失敗
唔可以係外國正啲或者香港人骨子裡就係逃難心態

叫人移民既KOL大多數都已經唔係香港啦喎
細良世柒沈旭暉全部走撚哂，叫你地跟住走喎

咁你入去陪佢哋囉

多人移走，一定好撚成功啦

你咁樣單單打打咪俾人屌分化撚

不過呢班友個腦已經俾班PR訓練到唔岩聽既就係分化言論

"每一個泛民KOL"原來指佢兩個？

佢兩個唔在香港，叫你玩火魔的話
又會被你叫海外冷氣軍師

你想人唔移民，在地反抗
咁你直接提可行方案啦

兩個？我講左三個啦喎
仲有升旗易
仲有蕭生果啲唔係好記得有無叫人移民所以我無講咋

呢堆全部都係走撚哂架喎

係咪海外KOL叫你反抗先合你心水？

係走難

你水人武力抗爭
自己就做冷氣軍師
衰撚過你講嗰啲kol

睇下緬甸
再睇下你自己講啲乜
香港人繼續外判抗爭，係注定失敗

P.S.我無水人武力抗爭，自己做冷氣軍師

抗爭有好多種方法
但一撚定唔係移民

自己想移民，放棄香港
梗係要搵啲理由為自己cover up

係連登話移民係攬炒救港我都聽過

670個人正皮

呢班人已經痴撚哂線，真係無撚得救

咁你仲唔提出嚟

入紙搞遊行

而家市民搞遊行隨時俾人話係鬼
好似上年年尾元朗遊行咁

所以係要靠班政治明星發起

樓主講到自己坐緊咁